如果我係建制派，我一定會投薯片

到時班薯粉黃絲就會係fb感謝建制派大局為重，迷途知返，以民為先，痛改前非。
「欣賞你們！感謝建制派聆聽民意，為香港做一件好事」

數年後泛民：「滅黨危機，全面告急，立會不能只是一言堂」